[無圖]啱啱喺大河道食緊沙嗲王嗰位女仔入一入嚟

經過見到你自己食緊
雖然你食藍店
但你嘅美貌已經震撼咗我弱小嘅心靈
做我女朋友以後每日畫一幅gif俾你表達愛意
一齊食黃店

lm

No pic and gif 0/0

Ok 係我

No gif 0/10

gif？

0/10

冇gif 0/10

食藍店都要

?

唔怪之得有個變態佬係咁望住我啦

唉 低汁左

就係我
畫gif俾我啊

我喺你後面

Lm

我ig pm我 謝謝

大河道沙嗲王係樓上舖，你點見到人食緊而自己無食？

圖呢？

你send

曲線宣傳ig

gif

著咩色衫？

食藍店者死

你畫我個名先

我會慢慢感化
俾次機會佢

Gif都無張
咁無誠意，點做你女朋友呀

！

DLLM 又偷懶
GIF 呢

On9

食藍店梗係着藍色衫

我望咗一眼咋 但已經深深咁記住副美貌
此女只應天上有！

鳴謝會員 Ibjennings #310867

認真post 得米會請大家去飲

咩色衫？

做咩

喂 男仔名唔好加我呀

藍絲女都溝 你唔配做創意台台主

你點知的

記錯左眾安街

樓上嗰間眾安街嚟
我都撈亂過

ching 無女都唔好揀食藍餐廳啦

我食黃㗎，已pm

申：有棍

佢靚到唔能夠用筆墨形容

畫完gif俾我話你知

我做到佢男朋友畫10幅俾你又點話

我代佢死！

又mon post

好凍 隻手震到畫唔到

you're simp

結咗婚日日有

我望咗佢一秒咋 唔足以構成一個gif

錯啦

0 post 不了

好寂寞 見字快pm!

可能佢食到尾放隻甲由出嚟 再call食環呢

專芒你

無圖如何討論

巴打 你好吸引

經過 佢坐中間位 但卡位無人我見到佢

邊個食沙嗲王

我會拉返佢變黃

改番個女人阿就可以加你係咪

筆墨？你諗住畫出黎？

佢唔似啲咁功利嘅人 你一定唔係佢

暗戀我？

有咩問題

report

我真正身分係留浮山刀山 專斬雲

你不如慳返啖氣先

呢個人相當有可疑
各位小心暴露身份

影唔切
觸電了

人潮內一再凝望 令我全身觸電了 我已遇著我欣賞的眼光

刀山

我幾肯定佢無望到我

我條女wtsapp我話有個暗瘡毒撚望住佢食野好耐
原來就係你

我代佢買贖罪卷

你沒用你啲gif吸引佢

唔好搞人啦

係 但我畫唔出

what

沙嗲王真心正
雖然係藍
有冇邊間黃店超越到

張佢轉王，收購佢

你唔明 你未遇到
感覺她就是對的人

可以開分身加我

小妹加你

藍店

你對唔對得住你女朋友

把聲好溫柔

你要條女自己食藍店 你過唔過意得去？
根本唔會過意得去 所以你肯定唔係

BAM

對唔住 原諒佢

驚嚇親佢...

我係個好人

Ching 你啲口味好重

係你？

俾次機會 人誰無過 我會拉佢返正途

乜水

起下佢底先

我知
今朝先睇咗佢有個comment
但我份人好有禮貌嘅

白咖喱香茅豬扒

無圖

藍都要好失望

係咪黑色衫

仲有得救架
相信我 相信佢

唔是

11月仲一齊緊，佢仲幫你出post ，你依家又要去媾女，我識錯你，我決定你以出咩post我都會入嚟負評你，你呢個fuck boy實在太可恥

已follow 飲食台台主

沙嗲王不了

就算個人冇問題
ig d followers 個個人都睇到
真身一定暴露

我喺呢到等你

真

原來係你個變態佬睥住我

過緊黎 等埋

我認我係毒撚
五毒教教主

你放過人啦

我係咪有得遮

哇 邊個咁大整蠱呀...

狗工台...

唔好j我 毒能

f

一定係牙嫂

係喎 即刻走咗...

肯定唔是你

咪 危險 我走咗

冇
你喺連登上位
follower 9成9係連登仔
個list一眼睇哂

真係好靚...

原來就係你呢個毒撚望住哂

靚過佢一萬倍

我會對佢好好

give respect?

我陽光型毒撚

無理由架喎

請解釋

咁追蹤連登個page都係

你男人嚟架喎

入去起連登仔底

我第二個人格嚟

無喇無喇

有女朋友仲想識其他女仔

邊個話嫁

你開gay post

想食女？屎就有你食

呢啲叫引狼入室

以結婚為前題拍拖 唔好食食聲咁難聽

自己幻想囉 你創作者黎嫁
你d 發明唔通你又整左出黎先畫咩

我唔想郁了 怕一郁就忘記佢個樣

我已墮入愛河

第一個:衰𨳊格
第二個:賤閪格
我有估錯呢

Done

乜你咁天真既

感情台始終都係出狗公好失望 已unfo 樓主

咁多個月前

第一個係 小弟 第二個係小妹

保持心境年輕

我都無沖入問佢拎電話

大河道果間係地面wo

Ching一個月都未夠喎

食得沙嗲王上連燈嘅機會率應該比較細

多咗